唉夜期做乜鳩呀

我屌你老味

震鳩走我

夠膽唔好走囉

夜期未反映老美尾市

黑期 27350
mola mola

adr同老美同步收市

新手
今年多左好多新手

一開咁高我即沽

好多水魚呀

聽講幾肥 好味道

連登愈多 有幾皮點入市 呢D POST 每次都會小股災千幾點

晚期好假。

夜